# Translation of plasmoid-wunderground in zh_TW
# Copyright (C) 2024
# This file is distributed under the same license as the plasmoid-wunderground package.
# CloverGit <clovergit@hotmail.com>, 2024.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: plasmoid-wunderground\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/k-donn/plasmoid-wunderground\n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-04 17:07-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-11 17:28+0800\n"
"Last-Translator: CloverGit <clovergit@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../metadata.json
msgid "Wunderground"
msgstr "Wunderground"

#: ../metadata.json
msgid "Wunderground Personal Weather Station viewer"
msgstr "Wunderground 個人氣象站檢視器"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Station"
msgstr "站點"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: ../contents/config/config.qml ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgid "Units"
msgstr "單位"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: ../contents/ui/AirAndSolarItem.qml
msgid "Status Color"
msgstr "狀態顏色"

#: ../contents/ui/AirAndSolarItem.qml
msgid "Air quality"
msgstr "空氣品質"

#: ../contents/ui/AirAndSolarItem.qml
msgid "AQI: %1"
msgstr "AQI: %1"

#: ../contents/ui/AirAndSolarItem.qml
msgid "AQHI: %1"
msgstr "AQHI: %1"

#: ../contents/ui/AirAndSolarItem.qml
msgid "Primary pollutant: "
msgstr "主要污染物: "

#: ../contents/ui/AirAndSolarItem.qml
msgid "Amount: %1 %2<br/>Description: %3<br/>Index: %4"
msgstr "數量: %1 %2<br/>描述: %3<br/>指數: %4"

#: ../contents/ui/AirAndSolarItem.qml
msgid "Solar info"
msgstr "太陽資訊"

#: ../contents/ui/AirAndSolarItem.qml
msgid "Sunrise"
msgstr "日出"

#: ../contents/ui/AirAndSolarItem.qml
msgid "Sunset"
msgstr "日落"

#: ../contents/ui/AlertsItem.qml
msgid "Alerts"
msgstr "警報"

#: ../contents/ui/AlertsItem.qml
msgid "There are no alerts for your area."
msgstr "您的地區沒有警報。"

#: ../contents/ui/AlertsItem.qml
msgid "Severity: %1"
msgstr "嚴重性: %1"

#: ../contents/ui/AlertsItem.qml
msgid "Region: %1<br/>Action: %2<br/>Disclaimer: %3<br/>Issued by: %4"
msgstr "地區: %1<br/>措施: %2<br/>免責聲明: %3<br/>發布者: %4"

#: ../contents/ui/BottomPanel.qml
msgid "There are weather alerts for your area!"
msgstr "您的地區有天氣警報！"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Compact Representation"
msgstr "緊湊顯示"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Show temperature:"
msgstr "顯示溫度:"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Text display:"
msgstr "文字顯示:"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Text will follow the system font and expand to fill the available space."
msgstr "文字將遵循系統字體並擴展以填充可用空間。"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Choose Style…"
msgstr "選擇樣式…"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Choose a Font"
msgstr "選擇字體"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Full Representation"
msgstr "完整顯示"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Property header text size"
msgstr "屬性標題文字大小"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Property text size"
msgstr "屬性文字大小"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Temperature text size"
msgstr "溫度文字大小"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "small (16x16)"
msgstr "小 (16x16)"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "smallMedium (22x22)"
msgstr "較小 (22x22)"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "medium (32x32)"
msgstr "中等 (32x32)"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "large (48x48)"
msgstr "大 (48x48)"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "huge (64x64)"
msgstr "巨大 (64x64)"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "enormous (128x128)"
msgstr "特大 (128x128)"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Details icon size:"
msgstr "詳情圖標大小:"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Top panel icon margins:"
msgstr "頂部面板圖標邊距:"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Use system theme icons:"
msgstr "使用系統主題圖標:"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Apply system colors to icons:"
msgstr "將系統顏色應用於圖標:"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Auto-color temperature:"
msgstr "自動顏色溫度:"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml ../contents/ui/SwitchPanel.qml
msgid "Weather Details"
msgstr "天氣詳情"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml ../contents/ui/SwitchPanel.qml
msgid "Forecast"
msgstr "天氣預報"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml ../contents/ui/SwitchPanel.qml
msgid "Day Chart"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml ../contents/ui/SwitchPanel.qml
msgid "More Info"
msgstr "更多資訊"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Default page shown:"
msgstr "預設顯示頁面:"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Show pressure trend:"
msgstr "顯示壓力趨勢:"

#: ../contents/ui/config/ConfigDebug.qml
msgid "Write to console.log:"
msgstr "寫入 console.log:"

#: ../contents/ui/config/ConfigDebug.qml
msgid "Use Legacy Forecast API:"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Find Station"
msgstr "查找站點"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Enter Station"
msgstr "輸入站點"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Station Info"
msgstr "站點資訊"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Uses WGS84 geocode coordinates"
msgstr "使用 WGS84 地理編碼座標"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Weatherstation ID:"
msgstr "氣象站 ID:"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Weatherstation Name:"
msgstr "氣象站名稱:"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Longitude:"
msgstr "經度:"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Latitude:"
msgstr "緯度:"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Refresh period (s):"
msgstr "刷新週期 (秒):"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgid "Time/Date Format"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgid "Day Chart time format:"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgid "Week forecast date format:"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgid "Precision"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml ../contents/ui/main.qml
msgid "Temperature"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml ../contents/ui/DetailsItem.qml ../contents/ui/main.qml
msgid "Wind & Gust"
msgstr "風速和陣風"

#. i18n strings
#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml ../contents/ui/DetailsItem.qml
msgid "Feels like %1"
msgstr "體感溫度 %1"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml ../contents/ui/DetailsItem.qml
msgid "Dew Point"
msgstr "露點"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgctxt "The unit system"
msgid "Metric"
msgstr "公制"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgctxt "The unit system"
msgid "Imperial"
msgstr "英制"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgctxt "The unit system"
msgid "Hybrid (UK)"
msgstr "混合 (英國)"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgid "Custom"
msgstr "自定義"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgid "Choose:"
msgstr "選擇:"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgid "Wind unit:"
msgstr "風速單位:"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgid "Rain unit:"
msgstr "降雨單位:"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgid "Snow unit:"
msgstr "降雪單位:"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgid "Temperature unit:"
msgstr "溫度單位:"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgid "Pressure unit:"
msgstr "壓力單位:"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgid "Elevation unit:"
msgstr "海拔單位:"

#: ../contents/ui/DayChartItem.qml
msgctxt "per 12 hours, please keep it short"
msgid "/12h"
msgstr ""

#: ../contents/ui/DetailsItem.qml
msgid "Wind from: %1 (%2°)"
msgstr "風向: %1 (%2°)"

#: ../contents/ui/DetailsItem.qml ../contents/ui/main.qml
msgid "Precipitation Rate"
msgstr "降水率"

#: ../contents/ui/DetailsItem.qml ../contents/ui/main.qml
msgid "Pressure"
msgstr "氣壓"

#: ../contents/ui/DetailsItem.qml
msgid "Pressure has risen %1 in the last three hours."
msgstr "過去三小時內氣壓上升了 %1。"

#: ../contents/ui/DetailsItem.qml
msgid "Pressure has fallen %1 in the last three hours."
msgstr "過去三小時內氣壓下降了 %1。"

#: ../contents/ui/DetailsItem.qml ../contents/ui/main.qml
msgid "Humidity"
msgstr "濕度"

#: ../contents/ui/DetailsItem.qml
msgctxt "Short for: 'Precipitation Accumulation'"
msgid "Precipitation Accum."
msgstr ""

#: ../contents/ui/DetailsItem.qml ../contents/ui/main.qml
msgid "UV"
msgstr "紫外線"

#: ../contents/ui/ForecastItem.qml
msgctxt "Do not edit HTML tags."
msgid "<font size='4'>Feels like: %1<br/>Thunder: %2<br/>UV: %3<br/>Snow: %4<br/>Golf: %5</font>"
msgstr "<font size='4'>體感溫度: %1<br/>雷電: %2<br/>紫外線: %3<br/>降雪: %4<br/>Golf: %5</font>"

#: ../contents/ui/FullRepresentation.qml
msgid "Loading data..."
msgstr "加載數據中..."

#: ../contents/ui/lib/BackgroundToggle.qml
msgid "Desktop Widget:"
msgstr "桌面小工具:"

#: ../contents/ui/lib/ConfigBtn.qml
msgid "Configure Wunderground"
msgstr "配置 Wunderground"

#: ../contents/ui/lib/StationPickerDialog.qml
msgid "Saved Weather Stations"
msgstr "已保存的氣象站"

#: ../contents/ui/lib/StationPickerDialog.qml
msgid "Remove Selected"
msgstr "移除所選"

#: ../contents/ui/lib/StationPickerDialog.qml
msgid "Confirm Remove %1"
msgstr "確認移除 %1"

#: ../contents/ui/lib/StationPickerDialog.qml
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../contents/ui/lib/StationPickerDialog.qml
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../contents/ui/lib/StationPickerDialog.qml
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: ../contents/ui/lib/StationPickerDialog.qml
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../contents/ui/lib/StationPicker.qml
msgid "Choose…"
msgstr "選擇…"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Cloud Cover"
msgstr ""

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Precipitation Chance"
msgstr ""

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Snow Precipitation Rate"
msgstr ""

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Set the weather station to pull data from."
msgstr "設置氣象站以獲取數據。"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Please Configure"
msgstr "請配置"

#: ../contents/ui/main.qml ../contents/ui/TopPanel.qml
msgid "Loading..."
msgstr "加載中..."

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Error..."
msgstr "錯誤..."

#: ../contents/ui/main.qml
msgctxt "Do not edit HTML tags. 'Temp' means temperature"
msgid "<font size='4'>Temp: %1</font><br />"
msgstr "<font size='4'>溫度: %1</font><br />"

#: ../contents/ui/main.qml
msgctxt "Do not edit HTML tags."
msgid "<font size='4'>Feels: %1</font><br />"
msgstr "<font size='4'>體感: %1</font><br />"

#: ../contents/ui/main.qml
msgctxt "Do not edit HTML tags. 'Wnd Spd' means Wind Speed"
msgid "<font size='4'>Wnd spd: %1</font><br />"
msgstr "<font size='4'>風速: %1</font><br />"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Refresh weather"
msgstr "刷新天氣"

#: ../contents/ui/TopPanel.qml
msgid "High: %1 Low: %2"
msgstr "最高: %1 最低: %2"

#~ msgid "DEWPOINT"
#~ msgstr "露點"

#~ msgctxt "Precipitaion rate"
#~ msgid "PRECIP RATE"
#~ msgstr "降水率"

#~ msgctxt "Precipitation accumulation"
#~ msgid "PRECIP ACCUM"
#~ msgstr "降水累積"

#~ msgid "WIND & GUST"
#~ msgstr "風速和陣風"

#~ msgid "PRESSURE"
#~ msgstr "氣壓"

#~ msgid "HUMIDITY"
#~ msgstr "濕度"

#~ msgctxt "Ultra Violet"
#~ msgid "UV"
#~ msgstr "紫外線"
